嗰班入左大學仲飯來張口要老豆老母畀錢既廢物同班中意食女權自助餐既女權撚有咩分別？

先講大學畢業之後返工畀家用
有能力咪畀多少少，冇能力唔畀都冇人怪你
甚至你屈到交家用係中國獨有既賤種文化所以堅決唔畀家用我都覺得冇問題

但呢班人一方面吹捧人地西方國家既老豆老母唔使仔女畀家用既同時
一方面喺到話讀大學老豆老母應該畀錢自己使

雖知西方國家大部份人喺18歲既自己就自己搬出去住，就算讀大學都要自給自足，返兼職搵錢自己租地方住

最好笑就係，有人話要斷絕交家用呢種文化，自己肯唔肯以身作則，承諾自己將來唔使仔女畀家用
佢地班人又喺到怨父母又要自己畀交家用，到自己有仔女點解唔使佢地畀家用？又話做人對自己要公平啲
（當然有人會話自己唔會生仔，但我係講緊班雙重標準既廢物，唔好對號入坐）

好似啲女權撚咁，一方面話想學西方國家咁想唔畀家用，另一方面又唔跟西方國家要屋企人養自己
自己喺到批評呢個文化，又唔肯從自己呢代斷絕佢地口中既殺子文化
呢班人，我肯撚定佢地將來就係佢地口中所講吃子既廢老

仲好意思笑其他人入唔到大學？
人地入唔到大學，18歲都識搵份工自己養自己
更加唔好講有人讀緊中學返住pt都入到大學
話你寄生蟲有錯咩？
我同你講，你唔止係寄生蟲，仲係冇手冇腳既廢物

交家用的確係中國獨有既賤種文化

如果之後甘心比家用既，大學要父母養多幾年有咩問題
但如果父母要求而子女堅決唔比但又要大學時父母養就唔同講法啦

睇下內文先啦

賤種文化不了

有乜所謂 ，想返咪返囉 ，唔想返咪邊讀邊hea囉 ，屋企又唔等錢使 之前返工啲錢都係買係晒禮物畀屋企人

養育子女係父母責任，生個仔出嚟望佢搵錢比家用係畜牲所為。

包埋生養死葬？

18歲成年人自給自足有咩問題？

咁如果父母月薪夾埋幾十萬呢？

月薪幾多有咩關係？

有錢就老奉等屋企人養？

到時莫講話返工俾家用，同佢地一齊退休都有可能

又唔係老奉等人養，但本身個優勢就係可以俾人養一世嘛

所以如果仔女比家用的話 大學期間好應該父母養

大學期間連學費都要仔女自己借果d廢柴父母有咩資格拎家用？

父母自己窮, 都夠撚膽生仔, 殘害下一代, 仲諗住我地幫佢地?
孝你老母咩, 支那文化關我撚事?

真心定假膠

香港堆二世祖都識扮下野搞下生意話自己唔係靠父幹

依家自己屋企未有呢個本錢，但就喺到諗被人養一世

仲廢過班二世祖

就係樓主呢d廢柴思想

成日諗住生完仔女 要仔女同佢一齊捱 既垃圾思想

先搞到呢個世界人口過盛

根本生之前無諗過自己比到d咩仔女

樓豬又引戰

樓主屋企死窮撚黎 唔洗理佢

你應該問下佢願唔願意18歲開始出嚟做嘢搵錢捱一世兼比家用你先生佢出嚟。

如果問唔到其實你無權幫一個生命做決定，
第一佢從來無話過想嚟呢個世界，
第二佢要嚟呢個世界都無話想做你個仔。

唔該你啲狗男女交配前戴返個套。

咪住先點解突然跳得咁快
明明講緊入咗大學問父母拎錢，點解會一嘢變咗養一世

我覺得都係睇吓條友本身想點讀＆讀成點
你話佢係鳩讀，咁做吓Part time自己使都應該嘅
但如果佢係全力讀，係搏First hon之類，咁唔做Part time專心讀書亦好應份
成件事唔係一句「問老竇老母拎錢就係廢柴」概括得到

On9

我敢發誓，將來有仔女既話一個仙家用都唔使佢地畀，佢地畀唔畀我都冇所謂

廢柴思想？
夠你地班屋企又冇本錢，自己又冇本事搵錢既寄生蟲廢？

bz認真mode
btw難分真與假

自己其力養自己，有收入後供養埋父母報養育之恩
我地認為呢d係本身責任。

咁如果本身家底豐厚，
父母養育係用錢請十鳩幾個工人照顧我
大個d就幾百萬送我去外國讀大學
畢業無要求我搵工，屋企有家族生意
名義上返工幫手，實際上返唔返都無所謂

咁樣的話，仲存唔存在無負任感嘅問題先？

樓主係屌緊d
1）18歲後冇自給自足（靠父母養）
2）第時出黎做野又唔想比家用

兩個條件同時存在嘅

睇下人講乜先屌啦

睇返上面啦

依家佢地講到養育仔女係父母責任
潛台詞就唔止讀大學，讀完大學都應該繼續養喎

弱智樓主 你仲唔明係因為你屋企窮冇錢依個事實？

冇錢唔識自己搵錢？

讀大學畀還讀大學畀
讀完都畀還讀完都畀
你一句潛台詞就撈埋一齊講噉樣好難搞

讀大學嗰時畀都還可以，始終學生嘅責任係讀書，Part time與否完全係睇個人
讀完畀就睇吓畀幾耐，因為唔係個個都一畢業已經揸住幾個offer等返工，如果係搵工期間其實都可以畀住先；至於畀幾耐就真係家家唔同

同埋樓主又搵西方比較
大把美國人highschool之後出泥做homeless啦
咁到時食政府津貼唔靠父母又係咪叻仔先？

難聽講句 食十世都食唔曬 輕鬆小小又唔得咩 反正你點努力都仲未到人地依家一刻既身家 當你努力完30-50年同人地一樣 你都果頭近啦 傻仔

下邊答左你

ON9, 窮撚父母生我地出黎預咗要咁啦

俾title誤導咗掛

接受現實啦 你冇唔代表其他人冇 上天就係唔公平嫁啦 你咪努力自己搵囉

你當初可以唔生架喎，而唔應該夾硬生人出嚟再望人養你。

仲有唔好再講咩養育之恩，養育係責任唔係恩賜，因為你從來無比機會人選擇出唔出世，如果被逼受咗你啲所謂恩惠要還一世其實人地未必想接受。

根本好父母係唔需要仔女俾家用

好父母直頭係會令仔女主動畀家用添啦

你肯俾，佢根本無需要收，咁先係好父母

坦白講其實我個人都覺得人大個18歲就算屋企人唔出聲都應該自己返下pt自給自足
冇理由仲掛住學生呢個牌頭要求屋企人畀呢樣畀嗰樣

讀到大學，父母有能力幫仔女交學費但唔交，又或者要求仔女讀緊書都要畀家用
呢個係佢地仆街

但18歲打後父母幫你畀學費或者盡可以畀足已經好盡
18歲應該要開始自給自足
搵唔到暫時要屋企人畀住錢先我覺得冇問題
但好明顯呢班人既心態就係老奉要屋企人養自己

更加唔好講佢地好多時都雙重標準，喺到屌要交家用

18歲，可以返大部分既工，可以賭錢，可以投票
有權利，係咪應該要對自己負返少少責任呢？

樓主不嬲係個d冇乜基本logic 又想扮有critical thinking 個d人黎 其實唔洗理佢

養育的確係責任
18歲前任何野都可以唔計唔還
但18歲後不論係道德定法律層面都認定你係個大人
一切野你都可以自己做決定
唔洗再由父母幫你簽字同意

所以咪話如果你18歲後仲食老豆住老母嘅
你咪係受緊佢施捨
你絕對有權選擇搬出去排公屋自力更生

出唔出世你決定唔到
但仲生唔生存落去你可以自己決定

利申認同窮人唔好生仔

都係嗰句
學生責任係讀書，而唔係做Part time
所以你揸住18歲其實冇意思
咁17歲呢？唔通差1年真係差好遠咩
17歲重戇鳩鳩咁，一到18歲就識變身？

其實香港最低13歲就做得嘢，咁係咪13歲開始做Part time先唔算廢物呢？
除咗考慮佢做唔做到，亦要諗埋應唔應該做
作為一個學生只要做好本份足矣

你問政府點解18歲先有得投票，18歲先有得派錢囉

好多野18歲已經分水嶺，算係一個成熟獨立既個體
有權利亦有義務
已經唔講義務只係講緊自給自足
咁都有問題？

學生大晒？

撫心自問學生應該讀好啲書定出去搵Part time搵錢啦你
一個人唔會淨係得一個身份
亦冇可能一個身份壓過晒其他身份
冇錯18歲已經係成年人，有好多權利同義務，咁係咪唔使理學生嗰個身份？
你覺得一成年就要養自己，根本就忽視學生呢個身份本身要做嘅事
所以我先話如果係全力讀嘅根本唔需要做Part time
學業＞搵錢，咁樣先叫學生

唔明樓主點解講到罪大惡極咁
學費可以grant loan
生活費就算每個月$4000，四年都係$192000
當我返四十年工，咁我係咪每個月交$400家用就叫孝順？

呢啲咪畜牲囉，自把自為生出嚟，然後定條界線話18就完咗責任，叫佢一係去打工一係去咬老綜申請公屋，再唔高興可以去自殺。

兩個字，畜牲。

支那, 屎港最撚多依種賤畜

定18歲成年呢條界唔係我定架喎

冇得揀果陣又話冇得揀
到你大左到有一定能力果陣比你自己做返人生嘅決定
你既唔想做野又唔想死

咁比人話你係寄生蟲有咩問題?
貼切形容添啦
結論咪就係痴係畜牲身上嘅寄生蟲囉

唔通去做野呀?

你話要讀書唔做冇問題
咁佢繼續養住你
你可以當佢係借錢比你生活咁
你有心嘅咪第日連本帶利比家用當還錢囉

你借完人錢(成年仲靠人養)
第時又唔想還(比家用)
你都做到咁低賤
咁比人屌你係寄生蟲又唔得?

同做雞要拎貞節牌坊一樣

會比錢呀, 第時我會拎一疊錢扔落兩廢老塊面上, 好似對待臭雞咁對待

"雖知西方國家大部份人喺18歲既自己就自己搬出去住，就算讀大學都要自給自足，返兼職搵錢自己租地方住"

想知呢句係點得出黎???

留意返，係你兩隻狗男女要生，唔係個小朋友話要出世，你養佢過世係應份，佢到18搵錢養你只係你福份。

無論佢養唔養你，佢過得好唔好，最後有無去自殺，對你當初嘅動機都無影響，你兩個都係自私嘅畜牲。佢無自殺唔代表你地生育呢個行為係正確，可能只係因為佢有你貪生怕死嘅基因，佢自殺更加代表佢當初非自願做你地個仔。

明唔明？畜牲。

你指邊樣先

冇所謂
如果兩廢老比錢你都係咁嘅態度的話
我仲支持「你敬我一尺 我敬你一丈」呢句說話添

18歲搬左出去住之後 (應該大部分都係去讀大學)
你點解覺得大部分人租apartment 同使費都係自給自足?

言下之意即係兩隻狗男女生左件「野」出黎
而呢件「野」係冇意識同埋係佢地所擁有
所以應該要養過世啦
咁冇問題
呢件「野」既然係有主人嘅
咁就唔應該有自己嘅意志啦
主人叫佢行就行 企就企 比人屌屎眼就比人屌屎眼
咁理解有冇問題？

咁多時間番工 倒不如用d時間去讀書 番d鳩工得個雞水咁多

依個地方依個時代 冇仔女係種福份

冇咪冇

講到咁撚正氣

咁如果佢拎啲時間去上莊又點計先？

冇問題啊
如果真係要當借錢再連本帶利乜乜柒柒的話，咁就唔好要求我有咩親情
反正大家關係都係債主債仔啫
咁重好添啦，最鍾意攤開啲數計得清清楚楚
但一還清嗰刻唔使旨意有下文

上莊依樣野 我直頭當佢係娛樂活動
一般人 上莊 拍拖 行街 食飯 睇戲
夾埋哂娛樂時間會太多
用番上莊時間黎讀書就ok

有咩問題
我覺得上莊有益身心過返part time好多

咁又話要讀書？

課外活動唔算讀書咩？
定係你喺公司有得上莊

樓豬精選文章
理科生普遍既思維盲點：頭痛醫頭，腳痛醫腳

呢個point點得出黎
如果有外國人入到mit
佢做咩工可以自給自足係麻省個邊租apartment同有足夠生活費?
仲有時間淨黎讀書
如果佢地唔靠父母

入左大學職業身份係學生
點解會變左搵錢最重要

女權講緊係一世既影響
大學生講緊係4年既響
到畢業出黎咪交番家用
咁都可以當一樣

況且屋企有能力養埋果4年又有咩問題
自己為左個所謂既我有能力自供自給黎打飛機
到做啲廉價勞工
點解唔去享受埋自己淨底果4年學業生涯去?
去hea都好

睇全局啦「理科仔」

你地咪你地口中所講自私自利既廢老囉

寄生蟲

冇論點
最後只能夠靠侮辱人黎當自己啱

/*點解唔去享受埋自己淨底果4年學業生涯去?
去hea都好*/

仲唔係自私自利既寄生蟲？

窮撚縮返入老母個閪啦

屋企唔等我養 父母自動自覺比零用錢又唔得

「西方國家大部份人喺18歲既自己就自己搬出去住，就算讀大學都要自給自足，返兼職搵錢自己租地方住」
其實呢個係幾時開始出現既講法
大學識個d鬼佬冇幾多個有打工，就算有最多係賺下零用錢

最後個幾年玩下都唔得
生活唔係用黎享受咁係用黎做咩?
屋企唔係等錢洗
呀爸呀媽又俾
點解會到你黎話人寄生蟲?

做狗定做寄生蟲
我就寧願做寄生蟲啦

btw呀爸呀媽俾錢做生活費
就係唔需要仔女大學個陣打工
你情我願都可以叫自私自利
樓豬係咪缺乏左家庭溫暖

窮到走火入魔
所以話窮真係唔好生，連個腦都可能壞鳩埋

agger ar ching

其實係咪樓主交得太多家用覺得唔抵
而家催眠自己唔俾家用就唔岩，
父母俾埋就更加係死罪

正如我58樓咁講
我支持「你敬我一尺 我敬你一丈」呢句說話

識幾個借student loan, 另外暑假有打工

睇多次個post啦

我第一段就已經講交唔交家都用冇問題

我支持計得數就唔好講感情

人地屋企有經濟能力 又肯繼續比零用
關你撚事咩

耐唔耐都有post講呢啲
話之你屋企窮到仆街有十兄弟姊妹養
定中產唔洗家用 繼續比零用
定大富大貴到比你做乜都得
都唔關你事啦

成日以己度人
真係講到口臭

如果我以己度人

我會話中學就應該識自己搵錢

咁陰公啊
唔怪得會唔抵得人哋幸福有零用錢使啦

你有責任去養同佢老奉要聽你話兩者係無必然關係。

生育呢個行為已經係錯，仲想生完用嚟屌屎忽，畜牧。

痴線

屋企人會畀
但我叫佢地唔好畀
好似你班廢人咩

佢哋畀得開心，我又收得開心
又可以專心讀書，又唔使晒時間做啲乜柒福利都冇兼且使到你盡嘅Part time
何樂而不為

你啲時間精神勞力冇價值啫
我有㗎

有工作能力，你搬走左唔同父一齊住，你唔俾家用仲有得講下

如果你同父母一齊住，有手有腳有做野有收入，仲食屋企既住屋企既，家用都唔俾d，只有權利而無責任，咁同蝗有咩分別？

有責任養佢咪就係養到佢有獨立自主嘅能力囉
既然你想人養你一世
咪代表你一世都冇獨立自主嘅能力
咁佢講一就一，你有咩資格否決?
你講話你出世係冇自主意識冇得揀
所以佢有責任養你一世
咁你養你一世你咪一世都冇得揀囉

想有得揀自己又唔去爭取
你都真係適合比人圈養，養肥就劏

佢無自由意志選擇出唔出世，而你自由意志選擇中唔串出。

你有責任養佢因為係你選擇生仔，你欠咗佢。
佢無責任聽你老點係因為佢無選擇出世，無欠你。

如果你覺得咁樣唔公平你可以當初唔生仔，

例如 :
你可以唔屌閪
你可以戴套屌閪
你可以食藥屌閪
你可以屌完閪食事後藥
你可以屌閪唔射精
你可以抆出嚟射
你可以墮胎
你可以大肚去跳樓

好多好多選擇，但你偏偏選擇生出嚟，所以個責任永遠响你度，你永遠都欠咗佢，你一日唔死你都應該懷著愧疚嘅心向佢補償。

至於佢出生後，成長後有咗自由意志，想唔想去返工想唔想比家用都同你無關係，因為即使佢興趣係工作或做生意賺錢都唔會令你罪孽變輕，你依然係一個心腸歹毒，當初處心積慮要生佢出嚟捱一世嘅畜牲。

樓主口中嘅自給自足好想諗好成熟獨立嘅社會精英:
中學/大學pt 自給自足->日日揾個雞碎咁多 錢又儲唔到 精力冇曬 讀書麻麻-> 出黎繼續打份牛工 人生由18歲開始就做到65 大學時期人又唔識多個 讀書又唔係最好 冇去exchange 擴闊眼界->但唔緊要 今日上連登 冇俾樓主話寄生蟲 真係咩都抵曬!
反觀某d寄生蟲
大學做乜鳩都好 讀書/上莊/拍拖 總之就寄生蟲->讀書好嘅就揾到份唔錯嘅工 上莊/其他活動etc 可能又有師兄帶協->做咗幾年野 平時唔洗俾家用/老豆老母幫手上車 而家生活都叫chill -> 但咁又點?咪又係寄生蟲!

唔好傻啦
欠足佢一世呢句都證明你係條傻鳩
再講都廢鳩氣
咁唔滿意嘅 告佢囉
笑撚死

御理做乜鳩
你自己交成皮家用就係度批判人
香港又唔係外國
外國嘅人地
18歲打工出去租屋又乜乜乜又點
你香港劏房都幾千銀喇
生活水平 物價又唔一樣

有得痴屋企點解唔痴

睇多次內文啦

我覺得唔畀家用自己決定，冇所謂
依家又唔係要學足人地
屋企畀個地方你住，又唔係要你讀書嗰陣畀就要畀家用
只係叫你讀大學成年日常使費就自給自足
但班友又唔想畀家用又老奉要老豆老母養自己

唔係寄生蟲唔係廢物係咩

唔係

依家d 老豆老母叫仔女唔好做pt 專心讀書嘅都好多
反而你講果種人好少見

專心讀書而專心上莊呀

讀大學嗰陣又話要專心讀書所以老奉要屋企畀錢
讀完大學出嚟做野又屌要畀家用

想識拎著數但又唔願意對自己負責任
剩係心態都有問題

最好老豆老母照顧埋自己生養死葬

咁有咩問題
屋企有錢咪得
屋企冇錢叫返你讀大學就要畀埋家用嫁喇
依家d 老豆老母貼埋錢買樓添
咁真係冇問題wo

冇問題
屋企有錢唔使返工日日屌西都得

但就唔好唔認自己係寄生蟲囉

講到個仔女唔想負責任咁
但事實係個父母唔洗仔女負責任都有wo

其實你想話人寄生蟲從而覺得自己畀成皮家用好威威 好合理 好勁咁樣?
我覺得人地做唔做so call 寄生蟲都冇問題
反正佢享受人生 又唔會因為咁覺得自己點
反而你就繼續要叫春 好辛苦

你自己都識講 你都唔會要求你將來畀家用喇
只係你十八歲唔畀零用姐

利申窮撚 零用都冇試過有

老豆老母唔使仔女負責任係另一回事

香港啲二世祖都識叫Daddy拎錢搞下生意，證明自己唔係剩係靠屋企黐飲黐食

班寄生蟲仲廢過呢啲二世祖

仔女齋拎唔做冇問題架，但就唔好拎貞節牌坊話自己唔係寄生蟲囉

都係嗰句，唔好做雞又要拎貞節牌坊囉

其實得你葡萄嘗試指責呢班人
而大部份人都唔會對呢樣行為有咩comment

btw成皮家用係你講架咋

呢個post我提都冇提

更加冇講過中學就搵錢同拎獎學金

ok fine

點解唔攞得

咁我都冇野好講

child登不嬲歪理變真理

全世界都欠自己
好樣少少既女仔都係雞

唔明你係班有家底嘅人面前到叫佢努力d 做咩

冇人叫佢努力

咁你想指出佢地寄生蟲想點

但我覺得唔畀家用有大部份係因為家庭關係差唔想畀嘅多

樓主 真心on9 咁當同屋企借錢 將來係家用還番 得未？

做咩父母減輕子女負擔，一方係拖捨，一方係寄生蟲？家庭狀況ok, 一家人要咁計較？父母都想子女生活過得好啦

何必以自己早搵錢來攞自尊？

個post就係講緊讀大學又老奉要屋企養，畢業又唔想畀/唔畀家用既人呀

睇多次個post啦

唔畀咪唔畀

睇多次個post啦

第一句就講緊畀唔畀家用都冇問題

唔畀又老奉黐屋企係咩玩法

成班都唔睇內文

我又覺得就算仔女有能力做野我都會想佢專心讀埋個書囉，自己就係入左大學掛住兼職影響左gpa，咁會少左好多可能性

至於家用由頭到尾唔係必要都唔應該俾，除非出左身仲要住屋企咁梗係要交伙食，出左去住得閒返黎陪下我就好夠，有能力既咪俾d零用錢囉我又唔係等佢養

老奉痴有咩問題
除見你葡萄做唔到寄生蟲 唔明有咩問題

關係唔好要黐屋企
咁都唔係做雞又要拎貞節牌坊

咁有骨氣搬出去囉

有冇人留意到如果個post好多負評肥絲個cm就會好多正評

你估鬼佬多數都趕仔女出街 too simple sometimes naive 啦樓主
大把鬼佬家庭個價值觀好傳統 尤其美國 都覺得仔女有咩要幫就儘可能幫 家用反而其次 多少都係心意
你睇侵侵老豆 都俾咗侵侵1m美金創業啦

根本樓主係到將兩類人夾硬屈埋一齊

一類係入到u 都拎屋企人錢去玩

一類係唔撚想比家用

但事實上有幾多人乎合哂呢兩類
例子又冇
一尾係咁講

唔撚比家用講真有幾多係因為國外都唔洗 所以我都唔比

再者 如果條友同屋企講唔比家用但屋企accept又點
人地家事 傾得掂咁有咩問題

睇你咩叫儘可能幫啦

試都唔試就乞屋企柒左啲囉

隔嚟post咪就係傾唔掂囉

骨氣當到飯食咩
你講呢類唔係寄生蟲
係個人廢

睇呢個post既標題同內文最後一句

係人地父母主動去 唔係乞 呢個係被動 兩者有好大分別

其實樓主你都係葡萄人有父幹 不過唔好咁核突啦

窮人思想

正常父母寧願個仔專心讀下書都好過返d垃圾工咁辛苦，交雞碎咁多既家用又幫唔到d乜。
要介意個d所謂家用就咪撚生仔

專心上莊

大把人又返pt又玩比賽又做大組長最後1st hon啦

專心讀書

呢個關個人能力事

但廢人都可以享受人生 如果屋企有錢

當然但唔好唔認廢囉

樓主屋企窮到無俾錢你使？
定係同屋企人關係差到唔比俾錢你洗
個個屋企都唔同
屋企唔係等錢開飯 周不時俾1-2千當比你食飯有咩問題
[/size=6][/red]樓主實係自力更生嘅好學生嚟 你要計到咁盡 俾撚咗伙食費水費電費住屋費未？[/red][size=6]
屋企唔係無錢開飯 老豆老母錫自己幫手資助下大學生活費有咩問題
眼紅人地？

講真 就算出到嚟打工 屋企人真係貪鳩你幾千銀咩
飲水要思源 第時你唔掂咪都係縮返去老豆老母到

屋企有錢畀就要？

廢物真係廢物

點解要認廢先得
你講唔到個原因wo
你認左你葡萄先

咁你俾咗伙食水電住費未
廢物又點
廢得過你淨係識係到屌鬼？
以為自己半工讀好似威啲咁
返下工以為搵好撚多
如果唔大洗 暑假勤力啲去返pt都夠洗2個sem啦 用下個腦
暑假唔返pt正廢物

你都識講個人能力

人地搞十幾廿樣野都1st hon

入到大學少少時間分配都做唔到
一定要『專心讀書』

仲唔係廢？

利申先我係專心讀書都係唔叻既廢人

講緊你自己？

利申暑假ic training,玩比賽拎獎，返intern，再加返補習再加返暑sem
同一個sem做齊晒都搞得掂

你專心食女就真

留名睇人話我晒命認威

唔係有人諗住話我暑假唔做野都廢事講

咁你認你因為葡萄所以開post 未

依家暑假未？
唔好意思 暑假返工搵嘅錢仲未使完呀傻閪
同屋企人關係好 周不時比少少錢當生活費你又眼紅
其實你都係想比人認同 比人讚你懂事
得啦 樓主 你好乖仔
眼紅人就上嚟屌鬼 好肉酸

你量地都畀成皮家用好威威
你成日拎自己把尺度人做乜鳩
個個好似你屋企咁慘咩
人地家景好 讀u仲有零用 出到黎做野又可以唔洗家用

咁有咩問題

可能佢有個 list
做完就拎上嚟同人比較
自己做咗哥啲就講
自己無做就唔敢講
成個post好大浸酸味

Btw 唔係想同你嘈
你係比好多大學生懂事
咁你咪當贏在起跑線
你grad哥時有小小錢 識獨立
笑到最後先係贏哥個
咪由哥班你睇唔順眼嘅人廢落去

上嚟用自己把尺嚟開post無意思

呢個係華人賤種其中一個最戇鳩既野

18歲前當你小朋友乜撚都唔畀你做畀你試,樣樣野都ban鳩你,然後一到18歲就當你一秒變大個,乜撚都識

其實樓主指責人嘅目的係咩? 除左葡萄 諗唔到

講真人地拎屋企錢玩ocamp 上莊係咪有問題先
中學d 老師成日都同d 學生講 入到u就玩得開心d 喇

係咪一定要自己搵錢先可以講求玩樂?
屋企有錢 咁有咩問題

樓主係度屈鳩人講到d 人唔比家用係因為外國都冇人要咁做
但事實係咪真係咁 定因為同屋企關係差所以唔比 屋企過份要求(半份糧 搞到自己fing 下嘅錢都冇) 定屋企真唔洗比先

佢講果種人就算係有
咁指責完又點 你自己生活好左? 咁人地屋企有錢就得喇 關你咩事先

直頭衰過政府賣港

理科仔

每個月淨係俾400$
真係咁計嘅話應該好多連登仔舉腳贊成

都市傳說黎

根本樓主一個西方人都唔識就係到吹水

西方國家<--- 係指邊個國家

歐洲唔同國家都有唔同文化生活習慣,大把歐洲青年廿幾歲都仲同緊父母住

21世紀最大騙局
華人賤種又唔知點解唔去求證下就當係真

謊言講100次當係真

唔怪得成個華人賤種民族幾千年都係垃撚圾

對唔住
畜牲係唔會咁
例如隻狗生左仔女
會唔會要仔女拎野食比自己?

利申畜牲

其實樓主一兩句都講哂啦，使乜打咁多字
大大聲話賤種文化唔俾家用，但夠18歲又賴死喺屋企嘅
就係賤種、廢人、垃圾、仆街仔!

咁快靜左

又係你叫我唔好理啲9up當飯食話自己大學生，實際得中三既人

屌
咁悶呀嘛
今日扮工唔睇你係度吠點有精神